賢士政體

古代希臘的民主，好像只有成年男子可以投票，但呢個部分民主的政體可以更改為每個社區推舉一個德高望重，有智慧的人"賢士"作為投票人?

賢士民主

咪即係代議民主, 即係間接民主
如果將賢士作為計票單位, 就即係選擇人票
係直接民主
唔知你個post想講乜